我好似已經唔敢再去愛一個人。。。

又第一次拍拖到宜家
三年入面識既男人
幾乎全部清一色既渣男
我系愛情方面難得真係咁好彩？

一隻手拍唔響

拍你你塊面

我認我自己係太易信人
好容易人地對好少少都中個頭埋去

自己攞黎
要學識愛自己 對自己好啲

幾歲啊你？

你咁大波 好難唔吸啲渣男埋身

我23

但點解愛情要同身材掛勾
見到有好多fd可能外表好普通
但好快就拍拖到談婚論嫁

我學緊架啦
已經好努力去增值自己
但係都係gg

男人係視覺動物
見你身材正咪用下體諗野先

Btw唔係話個個都係咁，只係大部份都係

咁姐係身材好就注定遇唔到好男人？🥺

咁我平胸 又唔肥 咪又冇仔

未必既，乜都講緣份

最慘係我有時候寧願無
然後一遇遇個好既
都好過一個接一個
但個個都垃圾
仲要不明不白消失
其實真係好hurt ga

咁你又一齊

我都好想快d遇到屬於自己既緣份
下下見到果d人對其他女友可以咁好
但對我就可以甘不負責任
真係好sad

係一齊左
得手後就消失
一齊前佢地係扮得好好

以前我曾經都有個女仔令到我好撚灰，完全唔會想講野食唔到野 食完都會想嘔，個陣我同你一樣都係禁諗，係要啲時間，一段時間後你諗番 其實係自己太在意 自己衰on9,之後就會學精。無咩野既 到有第二個出現就唔會點諗～～

但係就係出現左好多個
但個個都係一9樣🥺

你睇我好 我睇你好姐
可能人地都中過唔少伏先遇到真愛
咪當愛一個上一課囉
每次都學到野
下次總會戴眼識人啦掛？

我都希望
但好多時係果d男仔
對住其他女友好認真
一到我好似即刻變左渣男
都唔知係咪我個人無脾氣太無挑戰性

認真點解可以識親都係仆街

點樣渣男法？呃錢？呃蝦條？

呃錢我就好彩無遇過
可能因為我窮j

衰d果句
其實真係咩類型既狗公都比我遇曬甘既感覺

咁大波係引人遐想 上面巴打講得啱 得罪講句識嘅人之間真係冇見識過大波

姐係大波係原罪？
自問自己樣中上
不過少肥
所以吸親好似都係狗公
好記得之前有條仔分手果陣話我
“你呢種身形扑野就得 帶出去就緊係間個骨感先好睇架啦”
真心碎到一地都係

有無人可以同我心理輔導下
我最近真心因為呢樣野好困擾

愛人地不如愛自己，不相信愛情的我

有肉地好正喎 個曖昧對象就係少肥 好可愛 唔中意成棚骨咁

我好愛自己啊
但係都好想自己翻左成日工之後
會有人陪
聽我申
一個精神上既support咁

我之後都遇到好多個男仔係中意我呢個package
可愛型
但係都係得手後消失得無影無蹤

係咪同你性格唔夾？

巴打點樣唔信愛？

咁如果唔夾當初就唔會傾到計啦
所以我覺得性格唔夾反而好少發生
因為傾唔埋通常就比我bye左

我係絲

等我呢啲小毒撚同你研究下

咁如果想屌你嘅話點解媾到一半唔繼續去馬 應該只係唔當段關係一回事啫 男仔一flirt可以flirt好多個

唔好一泥就all in 唔係話唔敢愛，只係保護自己姐

我d朋友都話
呢d人由day1識我就係只係為左同我搞野
我都覺得果d男仔係漁翁撒網
只係唔明點解我唔能夠令佢地沉船

知道
我覺得我個人就係好容易
一中意果個人就付出所有

鳩痕駛乜理由 玩玩吓 食到個靚同大波 咪當bonus

之前睇過一篇文
係話呢種外型既女仔好吸狗公
我中曬佢地既條件
其實呢d人食女前有無唸過個女仔感受

我都好想遇到個符合我要求
但係又對我認真既男仔
可惜求幾多月老買幾多水晶都遇唔到

絲打咁有自信 我覺得生得靚都幾煩 成日都唔知人哋睇中嘅係佢嘅內涵定外表

系你老母
甘你老母
死返5p啦
仲未渣你老母男
用埋啲支那字
抵你遇狗公賤男

唔係啦 果篇文淨係形容左好少d女既外表
比較係性格條件中左好多
但係中意外表都可以沉船架
因為到最後 有邊個男人係唔睇樣
只係唔明點解食完就即刻走
仲要好驚我唱衰佢咁封鎖曬我既野

我由細到大都“系”咁寫
利申黃到發黑我只係錯別字多。。。
sor9ly lor

對愛呢對野，我好迷茫

我都係
好難再相信愛情了

唔明點先叫做愛一個人？ 熱戀期？ flirt黎flirt去又係咩？

食都冇得食 你點識啲仔？

訓都訓唔著
就係為左你呢個無謂人

flirt同愛係唔同架
愛係無時無刻掛住佢
想無條件對佢好

我都係呀
啱啱變A3 全部都係好快分手
我鍾意嘅唔肯一齊傾去解決問題 我唔鍾意嘅一齊咗先發現我唔鍾意佢
冇一次順利

我有試過好多唔同途徑識😂
但大多數無咩共同朋友

咁就算我掛住佢，我又點知佢係咪掛住我？呢啲係咪要時間先知

我就係每次以為佢都掛住我就出事了
就算佢秒覆
其實都係同時間同緊n個女仔溝通

真係會一齊左先發現唔中意既咩
甘點解當初會一齊既？

我係嗰種一嚟就付出曬所有嘢嗰種人，但其實我成日都好驚我付出咁多……究竟有冇回報

見過毒撚樣點知狗公情聖嚟 又有靚仔到爆但係唔中意講嘢a0 有肥撚柒頭學人做狗公 應該無處不在

我都係呢種人
但我十次有十次都係無回報
只能怪我將珍貴既真心比錯人了

係
我都有試過唔同類型既男仔
當中有靚仔有普通樣
但全部都係仆街

同我拍啦，想拍長拖

同我拍啦，利申唔介意平，但介意醜樣

我都想好似你咁有異性緣

你都未知我係點既人就話拍？

但我一直都咁諗，如果你唔付出，咁你又點樣去令到人哋付出呢？
我希望就係如果人哋見到我付出嘅誠意，佢都會付出對應嘅誠意，假設如果雙方都中意大家
但我開始懷疑我呢種想法，究竟可唔可行或者啱唔啱囉

你係絲定巴啊？
有異性緣但全部都係爛桃花播
搞到成日比朋友覺得我係
唔理好醜 照單全收
其實我唔係

樓主加油，要愛惜自己

其實好多時呢種男仔最後會比人派好人卡
反而我覺得有手段既男仔先最容易溝到女
好慘

多謝你啊

因為我都有同樣既經歷，一齊加油

咩叫有手段？ 識玩弄感情？

一齊加油啊絲打

唔係
例如係吊癮
或者放高自己個姿態
系未confirm個女仔都中意你既時候可以唔付出曬住

巴

咁拍拖都係講互相感覺啫，如果好似你咁講拍拖都唔係做自己，咁樣係咪真係鍾意佢

甘巴應該會容易d溝女？
始終香港女多男少
純粹9估

呢個問題我自己都深究緊
但人真係好犯賤
付出太多通常對方都唔會珍惜的

唉，人都係自私

係，真係好灰
只希望上天可以快d比一個符合我要求既好男人我

如果等個天比，我會選擇無論佢係咪真係適合我，都會盡力行落去先
不過有一樣好嘅，就係我有的是時間

但唔中意識嗰啲 又冇方法識其他

我本身就唔太識拒絕人 一開始有少少好感 自己冇諗清楚就接受人表白

Same 對自己好啲啦

我係愛唔到任何人

可憐之人必有可恨之處

不過你講乜都冇用啦，到時都係會

agree
可能專揀靚仔或者鍾意啲識氹人嘅男人

仆街磁石

唔怪得人

係人地毒少少唔靚仔少少唔夠高少少收入低少少就睇唔到人姐

我係到

依家好鍾意睇十感情台，吸收下人地既經驗同諗法，從中學下野
絲打加油💪

利申：男

但女仔既青春係比男仔少好多的
唔想再咁落去了

你想識邊d

所以之後發現唔中意就分
但你唔怕會hurt到個女仔咩？

點解既？可唔可以講黎聽下

我會努力唔再浪費時間系呢d人身上架喇

我認自己係好易受甜言蜜語影響
因為我好難抗拒一個人積極既攻勢

我認係磁石
但我間男仔係講feel的
收入真係唔係考慮因素
不過可能feel錯人了

多謝
同大家傾下我個心都舒服翻好多了
多謝你地

我係絲
如果我當時唔同佢分手 只會越嚟越hurt 因為我好努力嘗試鍾意佢但真係做唔到
嗰次之後 我就接受人表白之前都諗得好清楚

我明過種感受
但通常最後都係hurt到佢地

人大咗就好多嘢要承受 包括拒絕人嘅內疚感、對方唔係真係咁鍾意自己嘅事實

呢個真
成年後才知忘記是異能

冇啊識嗰啲都熟絡晒 冇乜火花

咁試下join下活動擴闊下自己圈子？

咁既野都講得出

係 聽完真係好唔開心

記得下次睇耐啲先好奮身愛一個人啦絲打否則受傷既係自己被分手真係好hurt

渣架～

唔係 無脾氣女仔特別錫

好已經hurt到分唔清自己係中意戀愛既感覺定係中意呢個人了

點樣渣法

做返自己吧相信你會遇到好男仔

你要靚仔實死架

你搵個毒撚佢對你死心塌地啦

多係你希望啦
見過太多次鬼好怕黑啊宜家

咁我係睇feel既
都唔一定要好靚仔

專揀高大靚仔
抵啦

總之依加就係等時間沖淡或者有個人出現

自問正常男人
唔煙酒賭嫖
好愛女朋友 為佢改變好多 犧牲好多
兩星期前分手

好身材原來都係容易啲受傷
我呢啲肥屍大隻真係避咗好多桃花
心痛樓主成日識到厹

Er...er...er...

我覺得樓主首先要學識唔好被情感主導先
睇一個人要時間
見到啲成日自來熟嘅就自己小心啦

喺到諗過去遇過啲咩唔好嘅人不如諗下依家有咩地方可以增值下自己
試過真心當人係朋友但係比人誤會咗，有時候唔想搵嘅就會嚟 想搵嘅時候就咩都無

渣男 系 都夠問侯伯母來回地獄又折返人間兩次

唔洗sor小事姐

係啊！自來熟9成都係渣 自己真心見過同遇過唔少

不過真係多謝大家開導我舒服左好多了個心 本身真係又傷心又唔憤氣 條狗公直頭unfollow埋我ig 因為見到我story暗吊佢

其他人只係輔助 最主要都係靠你自己
如果你自己硬係要介懷既話,其他人講幾多都無用

講feel梗係重要
btw絲打有冇試過了解啲冇睇上眼嘅男人？

都係 我明 希望我可以好快擺脫呢個困擾

有啊 但最後真係好難同佢地溝通。。。
所以我覺得溝通唔到就無意思了

好睇緣分嘅
有用心試過就ok

大家啱唔啱channel就雙向嘅
慢慢搵吓

係呀 希望快d可以搵到個兩情相悅既 而唔係下下自己一廂情願

點睇專一都要比人飛
唔係帽事 我都唔知點解可以話冇就冇

樓主我好明白你嘅感受
因為我都有差唔多嘅經歷
但我而家嘅男朋友話會珍惜我
請我相信佢嘅真心
希望我呢世嘅老公會係佢
好耐冇試過咁中意一個人 而佢又願意同我一齊努力
好難得

咁你自己都知係伏就唔好踩井落去-.-

咁又唔使講到咁絕
起碼都證明樓主都算係啲對感情認真嘅人
只係唔識戴眼識姐

陰功巴打

你要幸福啊！我都希望我可以快d遇到

樓主係邊到識人先 我識一個女仔話想認真拍拖之後日日係落Club識人 識到靚仔之後比人帽又話全部男人都仆街 睇你點簡既姐

咁着緊感情做咩，累了
自己一個更開心寧靜唔受人打擾

我會自己寫歌
只有寫歌先可以將深夜既寂寞放曬入面
但對上果個消失後
係ig見到我寫歌話佢渣男
即刻unfollow我
連Facebook都刪除埋

通常我既人生導師就係算命佬

係要揀靚仔冇計㗎喎

咁你啲前任係咪全部都靚仔先？

你拍緊既時候冇帶d仔見你啲frd咩-3-？
等佢地比d意見你，有時旁觀者清，叫你唔好落曡既時候就要走。

試下愛我

咁試下去愛兩個人

我都有唸過
佢係咪嫌棄我太煩太多野講

好！你鼓舞到我真係要的起個心肝去做

我覺得唔係
但我d fd話除左有一個醜之外係佢地眼中全部都幾好咁囉

都唔使到見fd果part已經結束了

喂你冷靜d

下 咁咪自己渣翻轉頭？

愛我未

一次係你唔好彩 兩次係你真係好唔好彩
三次就係你on9 又係個啲得playboy先睇得上眼
轉頭又話自己係仆街磁石

系牙李2+先g?

唔該學識汲取教訓
有啲咩嘢衰兩次就係你on9

陰功

我唔知 唉
但我真係唔識分仆街同唔仆街
只能說自己on9

知道 我會改變架喇

緣份到都無計 隨緣～～

希望緣份快d到啦
唉

識寫歌你真係成首寫曬出嚟？

係 唯有隨緣啦

我明你感受，愛一個人真係唔可以完全無保留咁愛，前年我先第一次拍拖，個時第一次有女仔鍾意我追咗我好耐，因為唔想令佢失望我毫無保留咁去愛佢，但就係因為太愛佢令佢覺得太辛苦，結果拍咗半年就散咗。。。
呢兩年我好似除咗佢之外就唔識再去愛第二個咁，直到依家我都好想話佢知我唔止想佢係我嘅第一個，我仲想佢係我嘅最後一個

真係唔知
有時反而羨慕上一個年代既人
愛情簡單好多

係呀 寫左幾首了

巴打
"你的愛太沉重我承受不起"呢種感覺真係好sad

“修煉愛情”係佢最鍾意亦係最後一首比我嘅歌
“別人有的愛，我們不可能模仿”呢一句冷靜過後我終於都明

同拍拖9年嘅女朋友啱啱係1月頭分開
生活所做嘅所有 都提唔起心機
因為同居 由每日都會見面 變成 永遠都無可能見到佢
每日起身 都要不斷洗腦式咁對自己講 唔好搵佢 亦唔好奢望佢會回心轉意

愛 其實只係一個無意義嘅動詞
你永遠唔會知道對方會抽身離開
曾經 以為自己好好彩 搵到一個明白自己 大家有共同目標而一齊去努力
可惜 佢已經放棄大家一直以來建立嘅一切
選擇 同另一位 佢愛嘅人走落去

上年年底 買咗求婚戒指 諗住一月去旅行時候
去為我同佢嘅感情 付出承諾 結果
就只得返隻戒指陪伴我 之後嘅日子

9年。。。有好多9個月甚至都無就已經結咗婚
所以愛情真係一樣好難捉摸嘅嘢
Btw巴打

上一個年代搵錢基本上都真係肯捱就會有

香港taylor swift
有冇機會放上嚟欣賞

Btw絲打文筆應該唔錯

騎牛搵馬仲易中伏喎

除非好恨拍拖，如果唔係都唔建議，寧願唔拍好過

有冇得聽吓
好少女仔會憑歌寄意
仲要寫咗幾首

宜加係咪唔興系你老母㗎啦？

Btw 系你老母

有冇得聽

帶眼識人啦

愛一個人想佢開心係正常既
只係你咁岩預到啲未必岩你
人生就係咁 尋尋覓覓

借個位
我好想同你講我好愛你Amber

巴打好慘

哇。。。深夜睇你地既comment睇到好想喊

係 但係結婚都唔代表一切。。。

岩呀 邊似宜家呢一代咁多野煩

可以呀 我過兩日放好唔好哈哈

係所以都係寧願自己一個人

可以呀 我過兩日放上黎
希望你地會中意

sorry 係

我都想試下 本身好想報伯樂既寫歌班

過兩日

想喊就喊，負面情緒只會愈抑壓愈沉重

我頭先發現
原來佢突然失蹤之後
同左一個試得比我耐既女仔一齊左
仲要轉左個女仔既背影做propic
點解我永遠係被利用果個

想就去做

又未必係利用既
人揀你 你揀人
佢揀左第二個
你想舒服啲應該少啲留意 或 停止 關注佢既野
唔係你永遠無法走出
要令自己開心啲 同其他人傾下講下

好有同感。。。所有男仔都扮得好好
如果你知道呢一個人係衰人 你當初就唔會鍾意佢
但永遠都係鍾意咗佢之後先發現原來佢係一個衰人

無遇過啲衰既人 又未必知咩係好既人既
都係果句 人生尋尋覓覓

等你，文筆好有冇考慮將愛情故事寫故放上嚟

喊完了
真心唔想再比人玩

不過宜家好似因為肺炎無左

我決定block佢了
多謝佢為我帶黎既美好時光
但我生命中已經再唔會有佢既蹤影了

中曬
最可怕係佢地完全無悔意

尋尋覓覓 希望最後能夠找到這個你

哈哈 好咁你地記得提我

但係拍拖都係可以好簡單嘅 有時唔使下下諗咁多反而會幸福啲
睇下啲港豬幾幸福就知

咁啱見到 睇下先

A0毒c?

毒撚留名等聽歌

下次你一想拍拖就帶佢同你啲姐妹朋友出去食個飯行個山睇下反應啦
約mean既朋友比你既回饋約真實

希望你忍得到
我都明白係有一定困難
做多啲其他野
會減輕呢個過渡期

你仲後生 有大把機會
唉 不過 光陰似箭

A1 不太毒

好！

好我d 朋友9成都係meando
會大巴大巴車埋黎果種

好我會努力唔再去掛住佢架喇

係 轉下眼我就人老珠黃了

加油💪
既然唔敢再愛第二個，倒不如先愛自己一個
一個人都可以活得比兩個人精彩

真

你有個人嗜好 去做多啲 好快唔記得

而家唔係咪得囉

無得急～唔好為拍而拍～

大波就夠了

我本身單身左一段時間架喇
無諗過咁快又回復單身姐

好翻工chur一chur感覺都已經好左d

所以要把握時間

可唔可以提議下點慘法
好想聽

好
真心要遇到個岩既先得

夠咩野。。。

其實毒撚一個更開心
我咁大個仔都係得半年嘅時間唔係單身，都已經習慣咗

講到柒頭/毒男就唔會搞3搞4咁
利申：靚仔

咁你通常係邊識另一半

有得比我揀我都想搞三搞四
但係二十年冇人揀過我
利申:死毒撚

咪係囉 人生大把野好做
該投入時投入
要離開時 靜靜地比自己靜下

太心急唔好架 慢慢黎啦
人生好多事好奇妙

毒撚/柒頭/靚仔都有機會搞3搞4既話
點解唔揀靚仔？
睇見d毒撚下下話人地一定係貪靚仔先比人玩就好笑
比你都會揀靚女做女朋友
利申 有得揀

你做開雞﹖沉船﹖

可以去愛，不過唔好太認真就得

得半年
係咪無縫接軌

岩呀！
以前最7個男朋友比之後任何一個都仆街

我通常系工作地方識
但以前做酒吧

你要離開 我知道很簡單。。。
係 翻一翻工見一見人舒服翻好多了

我都想奇妙美好既事會終有一天發生係我身上

應該係要係武漢住一世先岩

我明
以前中學個補習老師已經咁教我呢個道理

沉船唔一定係雞
只係一個term好無

認真便輸了
可惜我每次都輸

我同我ex都係大家嘅初戀
佢講完分手之後一兩個月就同咗第二個一齊
佢就真係無縫接軌

唔敢愛一個，可以愛兩個

絲打，當交學費。下次唔好咁傻，再咁愛一個人，學識保留

自己都係出黎浦開？

但係唔可以灰架

係金銀潭醫院返工

人生其實應該係簡單啲
但又有幾多人做得到

見下人 同下你自己啲朋友傾下
盡量唔好比自己一個人亂諗
就會好好多架喇

咁你睇下你自己要求啲乜啦
呢個世界無完美既人
接受人地既優點既同時都要接受人地既缺點
理想歸理想嘛
有時可以簡單少少

有啲野鐘意真係要講，唔講可能之後無機會講～
唉 其實好撚煩 鐘意又未必岩 如果唔岩都忍就可能真係愛佢（唔包括對方做仆街野都忍）

酒吧識...唔怪之得啦

你都係一兩個月 我有兩個都係一日

如果真係愛佢，個心就裝唔落第二個啦

係我真係愛是不保留 屌

細個因為以前男友中意蒲所以陪佢
宜家好少了
自問唔中意club feng到耳仔都聾

已灰了
一到深夜就灰

omg RAP

係 呢幾日傾到喉嚨痛
其實d fd真係好唔話得

我其實自問包容力好高
因為我係無脾氣果d人
但係如果拋低我
我心死了 就再也不會回頭了

係 我成日覺得愛情無絕配 只有磨合
但得我一個人被磨係無用

唔exactly
佢係我上司
同埋我地係cocktail bar
唔係嘉芙果種

最緊要人有事🙏🏻

冇脾氣咁好都冇

人地識做時
你都識做啦
食飯既野

以前都識一個人都係話自己無咩脾氣
點知 之後

重點來了
想還想，做還做
都係靚仔有女埋身機會大d
我都想有得揀
可摸耳過我兩招

I know that feel too只能說好多女仔唔係鍾意乖仔

唔洗話要好靚仔 其實你執下個樣 最緊要企理整齊乾淨
成面油光又臭頭油味著衫又柒咁 我係女都彈開九丈遠啦
要每日洗面 間唔中敷個面膜 清下鼻毛 定期要剪頭髮 呢啲基本功啦
著衫方面要留意返咩風格啱自己嘅身形外表 得閒最好做下gym
性格方面緊係要有幽默感 講野好笑得黎又有少少內涵
仲有 唔可以當D女係女神高高在上咁 當佢地係男人咁傾計就得喇 唔可以太Chur 但又唔好完全唔搵佢 間唔中吊下佢癮 佢開始對你有意思就會囉囉攣 主動問你做咩唔搵佢
D女你對佢地越好 佢地係越唔會有興趣因為一開波你就已經輸左

岩
覺得自己好黑心但真係正

激情與感情的分別

我覺得宜家d男仔係中意牛丸果種女仔既脾氣多過巴辣

咁我荷包實乾塘哈哈哈

一定唔係我
利申細個比fd蝦慣

明 睇下隔離

各花入各眼....但樓主你既性格都一定有好男仔鍾意既, 每個人都唔同架啦...
另外你要學識觀察人....D男人好鬼鍾意係你最脆弱的時候乘虛而入, 尤其係好有動機果D, 例如扮哂野借D意問你拎TG呀, 又扮哂心理顧問埋你身果D真係要小心

過一排比自己冷靜下, 真正理解清楚自己想要咩人先好去再拍拖, 會願意愛一個人係好難得的事, 唔好埋沒左佢

隔離邊度呀？

咁你會唔會貪靚女先

我明 所以d仆街咁多女兵
我係其中一隻

巴打你中曬
我睇到係咁up頭
你係咪溝女神手

係 明白
乘虛而入真係好多
勁賤

我外協
睇中果啲都太靚我唔敢上

咁嘅心態就唔得啦
靚唔靚仔都好
專一啲啦

冇，我吹下水姐
連一個都未有何來挑三揀四

小弟靚仔慳好多功夫唔洗搞咁多野
D女會主動埋身

系你老母

開個po就見到呢到大把你擇啦

開心錢一定要洗既
快樂用錢買到其實好平

朋友欺凌

太靚唔敢上
勇敢d嘛
話唔定人地都等緊你呢

岩！邊爐巴說得好
btw我禮拜六放自己寫既歌上黎
今日又寫左兩首
都係屌9 d pk

好快就有架喇
唔使擔心

主動埋身？？
姐係點 可唔可以講解下

係 sor9
罰抄十次

點解咁講

你上面講左自己要求，有興趣既自然會搵你，你咪擇下囉。

尋到幾時

知道佢係衰人 仲撞個頭入去呢
呢d係咪犯賤？

你會唔會唱埋放上嚟

同ex gf 拍左2年幾 被分手，過咗差唔多2年依然仲未敢投入到另一段關係，怕再受傷害。自問有盡力對ex好，雖然我知我唔係完美。用心記得同佢渡過每個節日；日日wts分享生活；冇同過異性單獨出街，為嘅就係佢嘅安全感。同佢一齊之後覺得佢係全世界，所以好少再social，花光所有空閒時間比佢，被分手之後，到頭來我一無所有，自己一個支撐。

出到嚟做野識到某啲男都係player，左擁右抱，反觀自己都叫專一，但就識唔到合意好女仔，可能自己個pool唔大。有時會認真諗，其實女人係咪真係唔會珍惜好男仔乖乖仔。「男人唔壞，女人唔愛？」

灰心A1巴 學歷職業樣貌都正常還可以

又唔係既
但係慣左成日比佢地話我 食住我

哈哈哈 希望啦

同問

但有d係掩飾得好好
都後尾先知佢係賤人

會呀 放心

巴打
有時可能只係你同佢緣份未夠深
但真係有時都唔明點解有人可以左擁右抱

我一直都好努力維繫呢段關係 始終都係大家第1段感情
可惜大家都係敵不過時間巨輪 同grad後外面嘅花花世界

宜家都係盡量令自己忙啲 等時間過得快啲 直到下一個願意陪伴我身邊嘅人出現 我仲相信緣份

我會寧願將players去蒲去溝女嘅時間去增值自己
始終喺現實世界 你要有能力做好自己 先可以去追求其他

巴打 留tg
我地搵你

冇做愛就算啦

可以幫佢哋答 無

沉淪到無止境
等佢傷左人先識走人？

可能係Timing 既問題
到雙方都想停落黎
有時愛情麵包都兼顧既

不到黃河心不死 好多人都係咁
因為我都係

可能你啲行為蠢
佢地話你想你好

行行下街主動拖我手
本嚟對佢冇咩感覺 但有女送上門唔係唔食掛

咁tg傾下

有聲驚唔驚俾人認到係你
Btw你嘅故仔幾時放上嚟

阿歡

呢啲大把人你識啦

呢啲=呢度

自隊

岩呀
可惜現實世界既女太愛player

點解可以咁自私
真係最緊要人有事

佢唔到傷我果刻我都唔知
仲要沉太深

到時可能我已變中女

我都係

唯有咁安慰自己
所以我無脾氣

食左？有無拍拖呀咁之後

我都驚但唔自己唱演繹唔到個feel

揀拍拖對象 到 變揀結婚對象

為專一撚 食屎 乾一杯

如果真心脾氣好好
相信你會得到你應該得到既慰藉

要清醒下

歡迎加入單身行列
抵受得住寂寞就ok 了
不過你應該唔得

咁都講得出 真係好撚仆街
但同時又覺得諗係其他人眼中應該真係唔止小肥⋯

可能要成熟啲 先會知自己想追求啲咩

渣男到咩境界？

咁講可能有啲衰
但係渣男有時控制唔到就做左渣男
之後就悔不當初

物以類聚

A1巴,我都係
至從上次散左之後而家都唔敢再咁上心
對人好冇用,起碼都要等對方真係會對你好,真係鐘意你先好放心機落去
唔係話針對任何人
但我好想係到呻下...
唔該你啲人比D勇氣,分手就出黎面對面講清楚,你知唔知你咁撚樣hurt我對我而家影響有幾撚大?就算我而家已經move on左,我想講我依然好怕啲人依然會無啦啦消失!!屌你老母!!

自己年紀都開始大,最近都有玩下交友apps,仆你個街條友交換完contact兩日就話我地唔啱傾,其實好明顯係身邊有個傾得好開心既人
我想講如果係咁一開始就唔好比contact我由得個chat room完左佢啦
你又要hea覆又要唔比機會我地認識下又要傾落去,咁樣係想點姐??
呢件事令我諗返起上段感情好似比人玩左一鑊咁
感覺真係好差.....

唔好再SHOW你對波可能會好啲

紙巾準備

入左局既人 邊有咁易丫
太理性對談戀愛有障礙架

禮拜日up
其實我今日last day
要變雙失了

控制唔到
咁個女仔點算

YouTube?
加油 專心寫故

我都係乜類型渣男都遇過，一同我分手，同第二條女一齊就長長久久
唔知留主係咪同我同類人 以前我拍拖係以結婚為前提，要一生一世，一齊得就唔想分手，會分手寧願唔一齊，勁無安全感，又驚無咗佢，又自卑，完全係死心塌地style
但後尾hurt到盲目咗之後單身咗幾年都幾enjoy單身，慢慢無再將愛情睇到好重，之後都隨緣，都會怕咗拍拖，hurt唔起但又想幸福。
幾時同點遇到好人真係睇緣份，比你遇到個男仔，其實唔一齊你都唔知佢好定渣，所以我後尾係抱住一個搏一搏同一齊得預咗受傷嘅心態，之後真係睇你好唔好彩

明天會更好 加油

比ex飛左之後 都有你呢種諗法
發覺出到黎工作想搵個認真交往嘅女仔有啲難
唔想再受傷害

要人愛先要學識自愛
哩個世界一定有好多仆街
你要學精識得揀識得避
有唔對路就要走
唔好心軟
有時對人太好太包容係傷害緊自己呀

做一個更好嘅自己
你總會遇到一個識得愛錫你嘅人

出黎做野之後 冇咁易遇到單純交心嘅人

咁就唔好咁快交個心出去

其實我真心對每一個人
只不過唔知對方心入面點諗

其實日日係屋企開始係好爽
之後就

唔想受傷所以唔敢拍拖，但又想要愛情，所以要取捨

我想認真交往
但無人同我認真

我已經有空虛感了
唯有寄情寫野

我把真心給了你
你把悲傷還給我

係
我都學緊
雖然好難

多謝你巴打
真心係太包容只係對自己做成傷害

多謝你

up左歌先啊
多謝你十卜啊 邊爐哥

咁絲打你宜家點啊？

我宜家有男朋友，交友app識，本身諗住唔拍拖，但佢好似同我以前遇到個啲唔同，有啲卻步但一齊咗，今次就暫時叫搏啱咗，寵到我公主咁

btw絲打你遇唔到男仔意思係身邊無異性，定fdzone哂，或者定係你要求高

你試吓抱住唔認真心態，可能好快有人同你認真

咁樣work咩？ 想搵個認真想穩定落嚟嘅女仔

其實都係同自己講緊😹 安慰下自己

你認真唔等於人地認真，一齊咗都肯定唔到，我覺得咁樣做某程度上叫保護自己，將傷害程度減到最低，只要你嘅心態上保持唔會有乜好撚幸福嘅expectations，就算比人傷都唔會太傷，好彩你遇到咪會覺得好幸福

簡單講就係諗得悲觀啲去愛，對方唔認真你咪當預撚咗，對方認真你咪會覺得係bonus

希望會演變做：
我把真心始了你
你把幸福還給我

睇嚟絲打經歷左好多
希望會快啲遇到認真嘅另一半

仆街磁石自己都一定係仆街

u are not alone
覺得自己從來無被人認真愛過
一係被帽
一係上完就失蹤
一係包二奶
呢世應該唔會再愛人

想問下絲打一共拍左幾多次拖？？唔理長短

我宜家有拍拖吖，對方暫時都算認真，不過人會變，所以我都係抽離咁愛，唔比自己太愛

靚女但平胸既話 都會卻步

咁又唔係所有男人都係咁嘅
可能你鍾意嘅都係壞男孩嘅特質
乖乖仔你睇唔上眼姐

交友app識嘅我始終有啲保留
不過我相信時間會證明一切

宜家呢個年代，咪話拍拖，識人都難

都岩嘅 出左黎做野之後 識嘅都係同公司嘅人

我覺得自己要求應該唔係好高掛😂
身邊異性好多都係gay

睇黎我都要試下了

安慰埋我

我都好想

我唔係
帶翻個頭規先

好似我。。。
絲打

我都有fd係咁
我寧願無心動既感覺
咁就唔會傷心

呢個真.去飲酒又係識pk

點解唔鍾意自己？
我ex都有講過唔鍾意我太直率
我有時會諗 如果對自己家人或愛嘅人
都要好似對街外人諗過度過先講
咁會好辛苦

我過去唔好 我講嘢太直有時hurt到人

你敢肯定佢地唔係扮gay溝女？

睇人啦我覺得
如果對方feel到你唔認真
咁佢都未必會咁認真看待呢段關係

落夜場有幾多係為真愛？
可能過完一晚就失蹤

咁經歷多左 先知自己需要啲咩嘅
揾個人一齊過啲穩定平淡嘅生活都唔錯

咁總有人會鍾意你呢種性格嘅
對另一半直率係好事黎 只係呢個社會太虛偽

我心態係覺得我要搵個人同我認真好難，唔通等老咗speed dating咩，都未必遇到，加埋老咗仲難比人睇上眼，襯宜家後生寧願搏下，邊有咁多時間仲係到驚受傷，好彩就拍到3 5 7年就結婚，唔好彩咪我傷到30歲先決定要一直單身都未遲

gay fd應該有唔少直男fd介紹你識咖啵

我宜家男朋友同我一齊佢知我過去受過多傷害，
我有同佢講過比起過去啲前度我唔係咁愛佢，
佢肯留就肯留，唔肯就等於我同佢無緣
重點係愛情永遠唔會平等，總有一方嘅愛會更多
睇你要選擇做邊一方㗎咋
傷過好多次學識好多，要對自己好啲，自私啲
愛你嘅話人地永遠唔會覺得佢付出太多

哇 個男人賤到呢
絲打 要愛護自己
每一段感情唔好放哂自己落去
如果唔係只會傷害多次自己
帶眼識人呀

唔好呀
啲男人唔會珍惜
你付出所有 佢地會習以為常
慢慢覺得係老馮嘅
最後傷害你都覺得冇問題
絲打 寧缺勿濫

啲男人好撚自私

我曾經好似你咁
到宜家有男朋友我都會覺得自己唔值得被愛，唔配愛情
係呢個階段，你見到自己缺點，唔應該怨自己差
你要搵方法令自己改變，變得溫和啲，
叫你欣賞自己一定好難，唔好諗愛情住，
搵你鐘意嘅事做，愛情係次要，快樂先係主要

咪撚信人
俾人呃都唔知
對方表面扮到對你好好
暗底就同其他人happy緊
已經唔想再拍拖

我唔知有咩令我快樂 我會笑但我真係開心唔到。好怪，唔知自己想點。今晚又講嘢傷害到人，我後悔了。

成日都單機去飲酒未識過人 唔敢主動識

等聽歌
咁客氣啊好快就過去 痛一時唔會痛一世的

慢慢嚟囉，慢慢改，每次講嘢前試下提醒自己㩒住自己，
迷惘就一定會，當你知足你就會覺得快樂

係 所以我覺得自己係抵死嘅
不過已經接受咗世上唔係所有人都有機會遇到真愛
正如健康 財富都唔係人人有份一樣

岩 好似我咁 我都以為自己好幸福快樂 但點知未婚妻準備結婚時先有第三者 勁傷心 而家已經唔會再全心投入愛情到

Ok thx絲打

開始緊寫故了
我寫多少少先放上黎

本身打算今日拍片錄歌
點知我爛聲

哈哈哈 試下左吧臺囉
容易d

我明
你不是真正的快樂果種

係
比人綠左都唔知咩事

咁我呢
我係太溫和
其實我都好怕自己會chur親人
但係唔chur你就唔覆咁我可以點

岩

呢個真
傷害完仲會話係你情我願

傷害到體無完膚了
我會嘗試識得睇人架喇

無
我都想有嗚嗚

但經歷到心很累了

係
所以從來都唔敢信蒲開既男仔
可惜我以前有兩任都係

唔係啦
係我面前打埋車輪好難係播

move on
唔好再咁易傾心

毒撚格 btw幾時有歌聽

會唔會乖仔你又嫌悶
要揀一個out going
但偏偏奶屎

樓主 仲以為今日上黎有野聽添
咁等你好翻先啦
保重身體

依個時勢病左就麻煩
其他野之後再算
養好身體先

係呀

你不是真正的快樂 你的笑只是你穿的保護色
你決定不恨了 也決定不愛了
把你的靈魂 關在永遠 鎖上的軀殼

聯想到個畫面 你果下應該好無奈😹

已經見怪不怪了

我已經忘記我上次既快樂係幾時

係。咳兩聲都驚自己肺炎

可惜我遇到個個都係壞左既人
我都會試下
留得低就係好了

好
對唔住
你地記住等我

我都有唸過
但要岩傾真係太難

我琴日爛左聲
我今日試下錄

如果我控制到就好了

不過呢d嘢無standard 都好難控制

我暫時未遇過 你點解咁吸gay😹

初戀？我都好耐冇真正快樂過

我都唔知
les我都好吸
不過佢地係真係幾fun ge

係 因為愛情從來無分對錯

我初戀都無快樂過

已追蹤用戶

你遲下會唔會同化左變Les架😹

有啲想知你真人係點
咁吸gay les players...

一般普通人傾既野唔岩你
你要傾啲咩架平時

諗到一樣野
超級萬能插

加油
係咁先

😂😂😂咁我好直既
只不過我真係好容易同佢地fd
可能我性格問題

唔係啊
但如果係岩既人
你係會同佢有傾唔完既話
如果唔岩傾大家好快會down機

係個好中意搞笑既女仔
成日講笑話

咁幾肯定唔會
我直女癌唔係一朝一夕既事

多謝邊爐巴
今日錄左成日
聽晚或者禮拜三可以up了

開朗嘅女仔幾吸引呀

咁都好啲😹

留定名先

唔急嘅 得閒上水睇下咩境姐
你冇嘢嘛？

岩岩入黎睇 想知係邊有得聽

咁身邊一堆人啦
你都唔會寂寞啦
仲洗上黎取暖

係連登叫咁多春都無用
最緊要自己move on

但身邊有fd
唔代表可以傾到呢d野
我係crying in the party d fd

巴打你讀咩科

巴打你又係讀咩科

聽日我開新po post
但其實好驚負評

點解

無事啊
錄好了

我又未至於好有異性緣姐
應該

但男人都係中意高冷

笑嘅女仔好吸引
不過好似同開朗無必然關係

係咩 高冷感覺好似比較難接近同相處

做我女朋友Ok？

我都明白既
同一個唔係幾認識你既人傾心事
個感覺係好啲

熟你既人只會覺得你煩膠

我留言手動正評
等你po

哈哈哈 好 整緊SoundCloud lu

又唔係煩膠
而係會加左太多佢地自己本身對我既judgement落去

thanksssss

我明白你既感受
其實我有識幾個明知係好仔
但我真係無sparks

哈哈

唉

以為自己開Post

好灰所以

個名咁似既

而家唔知點算
女仔都識唔到個

其實係你唔好彩姐
當你識到個好嘅再黎過

我唔知你背景
咁我期待聽你既故事

係喎 咁啱嘅 我完全明你感受嗚

有冇聽過仆街磁石

我俾一個好愛既男人送左頂帽比我之後我都唔敢再拍拖

無事既你真係唔好彩姐

諗好歌名未

我都好chur我宜家男朋友，但佢話唔覺得係chur。
未同佢一齊之前已經講到明同我一齊會辛苦，
我未一齊就講哂我嘅缺點，
或者佢都無安全感，佢話我愛佢自然就會緊張擔心，
加上過去嘅傷害佢好理解我點解會咁。

愛你就唔會覺得辛苦，覺得辛苦就唔係愛，
你要做自己，你本身拍拖份人係點就點表達出嚟，
唔好咁易為人改變自己，唔啱就搵到啱，
呢個世界好撚多好仔，總有日會遇到

記住你越就得人，就越容易比人飛，
我宜家係男朋友就我，主導權係我到，就會無咁無安全感

我都多謝你同我圍爐

都唔知幾時先有嗚嗚

多謝你啊 伍佰巴 我個故事寫左勁少炸

都唔好彩得既厲害
都唔知話自己蠢定咩好

絲打 咁你宜家點啊
係咪都好似我咁咁頹

仲唸緊啊
我無限delay sor
今日都唔up既話我切j

絲打你好厲害
希望第時既我都可以係咁啦

真係唔好彩姐，總會有人珍惜你

咁。。。其實你有無嘗試過多d係不疑處有疑？

好易信人唔係值得自豪既性格，純粹只係代表你坐住左個腦拒絕思考

你去邊到搵條j切

絲打遲啲出故
留定名先

都係 不過呢排好啲了

因為搵唔到j
所以我係12點前post左上黎了
歡迎大家聽下同埋留下你地寶貴既留言

因為上一個post，我的起心肝放自己作既歌上黎。。

我仲未好

未寫好故啊
歌就寫好

我都認自己唔用腦

慢慢
一定睇同聽

因為上一個post，我的起心肝放自己作既歌上黎。。

post左首歌喇
歡迎留個comment

要煩嘅野太多了 唉

同感

我都係，生活係香港真係慘

要搵到個夾又真心既人真係好難
樓主加油

係
只能說香港太多仆街
反觀台灣好似好d

係啊
我已經搵到灰左了